無啦啦聞到燶味 原來係個電燈膽有煙出

嚇到我即刻火火

有冇救救

嚇到我即刻熄到佢 有冇人知咩事

應該係出煙

見到有白色煙 嚇到我仆街 好彩冇爆 有冇人知點解

P

嚇到樓主連開兩個post

[quote]嚇到樓主連開兩個post[/quote］
吹水台冇人理